點解人可以咁絕情

話走就走 之前仲傾得幾開心 完全無先兆
我仲當你朋友

2個月後先做番朋友啦

點解係2個月